點解女人咁鐘意玩小圈子同杯葛

尤其係果d條件差既女人 成日係度r關心
相反靚既女人真係冇你咁好氣
忙住比仔溝話知你

唔玩點教人分手

等人地同自己一樣孤獨

肥婆最like

咩基因黎